又賭輸啦...

年輕人，喺同一個人身上面輸兩次，係蠢定係戇鳩呀？

面輸？
即係facebook？

輸畀同一個人兩次

試下贏佢

感情無得贏佢，一係一齊贏，一係自己輸